唔怕得罪都要講, 車路士 呢隊波真係一啲星味都冇, 愛華頓 都多星過佢

車路士 成班叻架 連個籠都係

黑人唔放喺籠放邊？

屌你老母，好撚地獄

又好似有啲道理

Mandy係家下世一龍喎

搵個女人守籠

黑黑，搏你見唔到有人守龍鳩射

冇人反對 即係一致讚成

應該要禁止球會買賣黑人球員